[日本]那須高原，動物王國定南丘牧場？

動物王國
南ヶ丘牧場

btw見動物王國停左shuttle又要比成700蚊泊車想貪平去牧場

未去過那須，求去過既人指點

推一推

有排都冇得去日本

據我所知，d箭豬俾人撚到發脾氣，d兔仔就老馮撚d人類，

姐係南丘牧場個體驗唔係咁好

我覺得ok,睇你鍾唔鍾意動物

動物王國除左餵下草泥馬 完全無其他野值得去

牧場去過嗎

南丘牧場，因為去那須一定要試Ganji牛奶+雪糕+布甸三連

嘩你唔講我都唔知

原來牛奶由兩種牛生產

I suggest the book "Japan Travel Guide" to you. Feel free to read it in your own time.

殺生石感受下九尾狐的靈氣

好撚臭

2個都去過
我鍾意動物王國餵動物多d
可能平日去 好少人同我爭餵